看唔覺好厚嘅補習note 冇用

一來你唔會睇
二來你唔會on99咁帶出街溫

其實只可以當心靈慰藉

覺唔覺

唔覺
Yy notes有200幾頁
好正

可以用嚟擋子彈

咁厚點溫呀
補習就係想溫最少最精嘅嘢
但又考得好